未過試用期請病假

返工第三日 未過試用期 又屙又嘔 請唔請假好？

咩工先

你返咩工probation 唔比請病假

想請就請啦 咪咁奴

LM

間間公司唔同 自己睇合約

不過 , 如果你病到咁, 老閪都唔應該返工
理撚得係咪試用咩

可以請，但佢係想炒你，點都可以炒你

講咪請 至少咪當no pay

請咪請

普通Office工

炒極都要賠7 日啦

嘔電仲做到野咩?

唔怕你咪試下喺office賴屎囉

唔係唔比 只不過第三日就請病假 驚過唔到probation

試過
so what?
病到七彩返工恰下恰下仲衰
不如休息下最佳狀態返工好過啦

都啱 屙咗成晚無瞓過咁濟

補充
上一份工未開始返已經病緊 返到第3日病到七彩 放半日病假
之後幾似幾日後請多日full day

實係no pay

你個故事咁短
個原則就係
病就要請
但請都要有技巧
第一次請病假我覺得冇乜問題
係睇你之後個表現
如果因為你請一日病假就阿吱阿左
一係就佢衰，一係就你衰
佢衰仲好，一日病假就睇清楚
你衰嘅話就算冇病假都搞你

office 工多數無問題啦
佢請人都係等人使
唔會請一日病假就炒人

真係病咪請假
你驚既咪睇埋醫生 拎醫生紙
間公司咁都炒你 好極有限

樓主只係返左兩日工
炒佢駛鬼賠咩

所以有病就請 無謂辛苦自己

試下請病假，我返嚟之後一日叫我自動辭工